One More，Two More，史路比唔吃菠蘿。

Three More，Four More，牛油果漸露鋒芒。

Five More，Six More，都市人節奏匆忙。

Seven More，Eight More，有志唔在去食拖羅。

Nine More，Ten More，火水救火林鄭月娥！

你係咪好大壓力

以為係中間有粒的 好似朱古力

壓力爆煲咗好耐

畢時：我唔理，我淨係要睇默宋

薯巴好大壓力？

Eleven more twelve more 食麥當勞食到傻

Thirteen More，Fourteen More，默宋都照鋤。

Fifteen More Sixteen more 少女唔鋤愛阿婆

17more，18more，落雨收衫好徬徨。

19more，20more，渠王唔識通渠喎。

21more，22more，狗也不吃炒麵王。

21more，22more，黑椒牛丸瀨尿王。

搶我廿一廿二
23more，24more，黑椒牛丸瀨尿王。

25more , 26more 黑心口罩扮啊婆

27more，28more，一罐可樂好多糖。

29more，30more，考試考到人都傻

31more，32more，翻風落雨要走堂，落街見到符愛糖。

33more, 34more, 薯爺啲文唔hardcore

35more，36more，打緊essay好徬徨。

37 more，38 more，見到成班癲友暈佗佗

39 more 40 more 呢個sem全F好徬徨

41 more 42 more 睇住你班on9係到傻

43 more 44 more 你有豆腐比我磨

邊間教會

45more，46more，倒瀉蘿蟹黃面婆。

46 more 47 more
我發夢見到鄭和

48more，49more，三盤兩勝無打和。

樓豬壓力大到痴左線

50 more, 51 more, 捐錢唔捐仁愛堂

成口一滴滴

52more，53more，鮮蝦雲吞走韭黃。

54more，55more，spring pocket被barbecue

薯仔繽紛教會

which church ah ching

gpa

56more，57more，歲月無多勿蹉跎。

飛天意麵神教🍝

58more，59more，夏美最愛keroro。

58more，59more，將軍抽車無傷亡。

62more，63more，睇書最忌一目十行。

60 more 61 more
十一點唔再忙

64 more, 65 more, 天安門前無傷亡，中共你當全球傻？

66more，67more，輸出病毒闖大禍，救世還看雙連黃。

68more, 69more, i go to school by bus

70more，71more，習總銷魂啜月蛾

72more，73more，雙手舉高扮投降。

74more，75more，deadline深夜趕到傻 。

76more，77more ，凍水沖涼不勝寒。

78more，79more，美源髮彩無得彈。

80more，81more，做人不要太猖狂，疊埋心水做銀行。

82more 83more 耶穌唔會愛佛陀 宙斯愛上阿波羅

84more 85more 繽紛故仔好消磨 一日一文好處多

86more，87more，火山爆發走得摩，拔足狂奔唔健康。

精神科醫生名單- Seedoctor 睇醫生網

88more 89more 個post 咩事

90 91 睇黎就快見閻羅王

92more，93more，創新意念多蘿蘿，收埋心底盞折磨。

94more 95more 訓教唔刷牙

96more97more 牙你老母

98more99more 屌你老母臭閪

100more101more 好撚攰呀屌你老母

96more，97more，陶輝家中僭建多，炳強照租怕你麼。

屙屎唔夠力 屙尿一滴滴

102more，103more，杯水車薪幫倒忙，熱水淋花滅螳螂。

104more，105more，中山大笨象

106more，107more，糧食短缺非蝗禍，茶米油鹽要張羅。

108more,109more,母親節俾popo扑傻

110more,111more,popo食冰食食到high左

Btw 幾時開始bug咗
由單數先變咗雙數先

由45，46
跟住變咗 46, 47
樓主接落去變 48, 49
從此就雙數了